投訴 側魚涌街坊開大量喜茶post並icon推post,疑似打手

icon推post,eg

日本、南韓、新加坡全面淪陷！！！「喜茶 Hey Tea」及其冒牌近年相繼出現於新加坡烏節路、東京池袋區、首爾江南區

繼續自推
日本、南韓、新加坡全面淪陷！！！「喜茶 Hey Tea」及其冒牌近年相繼出現於新加坡烏節路、東京池袋區、首爾江南區

一係搬撚哂去飲食台

Admin順便查埋‘喜茶⋯⋯第一分店’單news既第三個post既正皮係咪彊屍accounts啦

同一新聞，頭兩次開一次冇人理，一次幾百負皮
第三次咁樣反cup係頗少見

求ban

我都話左你架喇
宜家到其他人覺得你推喜茶 同華‘為

點解可以咁留意喜茶
純粹一間飲品舖都開到咁多post
真係要入來推下

會員 都敬秀幫佢推哂所有post上嚟

你自己都有份開